{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구포 이데아 운영 정책"
    },
    "text": ", フィットネスセンターの利用可能、無料Wi-Fiの提供、24時間フロントサービス、クイックチェックイン及びチェックアウトサービス、ルームサービスの提供、ミニバー及びコーヒー/お茶のメイキング施設の提供、客室内のトイレ及び浴槽、ヘアドライヤー、ウォッシュレットなどの便益施設の提供、客室内のTV及びケーブルチャンネルはエアコン及び暖房施設を提供する。 客室内専用金庫や冷蔵庫及びミニバーを提供する。周辺旅行先及び観光情報案内サービスを提供するとともにベビーベッドを無料で提供することでミーティングルーム及びカンファレンスルームなどの施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターは利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントサービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "フロントサービスは24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "クイックチェックイン及びチェックアウトサービスはありますか？",
            "answer": "はい、クイックチェックイン及びチェックアウトサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、ルームサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ミニバーとコーヒー/お茶のメイキング施設はありますか？",
            "answer": "はい、ミニバーとコーヒー/お茶のメイキング施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室にトイレと浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、客室にはトイレと浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "客室にヘアドライヤーやウォッシュレットなどの便利な設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室にはヘアドライヤーやウォッシュレットなどの便利な設備があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビとケーブルチャンネルがありますか？",
            "answer": "はい、客室にはテレビとケーブルチャンネルがあります。また、エアコンと暖房も提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には専用金庫、冷蔵庫、ミニバーがありますか？",
            "answer": "はい、客室には専用金庫、冷蔵庫、ミニバーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光情報案内や旅行先の情報は提供されますか？",
            "answer": "はい、周辺の観光情報案内や旅行先の情報を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "はい、ベビーベッドは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミーティングルームやカンファレンスルームはありますか？",
            "answer": "はい、ミーティングルームやカンファレンスルームなどの施設を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 204,
        "QA": 480
    }
}